大家睇左呢套野未 必睇！！！！

睇埋呢套

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒